林鄭正式宣佈: 大家唔洗理我, 繼續勇武喇!!!!!!

痴能線
出黎講廢話